邊撚個再話我地警察係毅進仔？！

我degree架

Degree仲柒
有officer唔考考散仔
個degree回撚樣讀番黎

我十進制㗎

學歷越高越羞恥

Er...Er... I can’t find the right words to 笑鳩你

關我撚事，總之做得狗智商就毅進水平，咪撚駁我